[Twitter國際文宣戰線]手足召集

大家好
有黑警暴行嘅圖或片
請多tag國際組織 外國政要 新聞媒體
Tag完先好出tweet

由Day 1推極都推唔到hashtags上熱門
到近期開始見到有部分hashtags長期trending/>1K tweets in the past hour
伴隨香港人權民主法案等呼聲增加
Twitter國際文宣戰線係有用㗎!!!

近期見開始少咗手足出tweet/RT
利申我自己都懶咗一排
但10.1仲有一個禮拜 香港人權民主法案正準備開始審議
各位Twitter國際文宣手足 歸位啦!
Keep住道火!!!!! Keep住個noise!!!!! 要全世界一齊賀佢老母國慶!!!!!!!

以下各tag供參；如果有建議，請出招，開放討論。
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews
@time
@nytimes
@reuters
@FT
@latimes
@abc
@guardiannews
@CNETNews
@UNHumanRights
@hrw
@amnesty
@EUCouncil
@EUCouncilPress
@SpeakerPelosi
@realDonaldTrump
@marcorubio
@solomonyue
@senatemajldr
@CanadianPM
@10DowningStreet
@UKParliament

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

要令場運動繼續落去，需要有創意，全世界先會好似追劇咁長期關注

提提大家
#
Monday, Tuesday, Wednesday....Sunday
+
Morning/Motivation/Mood/Thoughts

開個Twitter好快

為避免Twitter當你係bot, 手足可以多發表唔同主題嘅tweets, e.g. 飲飲食食
但請注意私隱

609
612
701
721
805
811
831

呢度無Twitter手足?

新加入嘅手足可以喺 #FollowBackHongKong / #StandwithHongKong / #FreeHK /... 之類嘅TAG 搵人follow同留言, 我哋會follow返你哋架啦

有個Twitter TG group每日都做緊野

---------------------------

請即正名黑警記招為真理部發佈會 Ministry of Truth Announcement

Day 1已經喺入面
得唔夠一萬人 二百萬人 求其俾個五十萬我都好吖

推

幫手推

手足歡迎用中文出tweet同樹窿講野 會有大量手足一齊傾計 齊上齊落
對外文宣記住用返英文
唔洗grammar啱㗎 睇得明就得